我這樣討論 她完美如此

能共你hoho地相處

豬蛇食左撚處未？

討....論?

我笑左

她又點樣討論

牙賓一陣睇唔睇波

我十五年李城迷緊係睇

sleep is for the weak 🚬

李城對西維爾中立球迷討厭區